【復牌無望？】擾攘兩年！天合化工被證監勒令停牌

停牌超過兩年，兼且於今年4月份才發公告澄清沒有被勒令停牌的天合化工（1619），今早終於公布被證監會勒令停牌。

公司於2014年上市，上市數個月就被沽空機構狙撃，其後因未能如期發布業績而於2015年3月26日停牌，中途多次就復牌進展發表公告，至上月初有消息指證監調查大摩、瑞銀及美美林協助天合化工上市事宜。